［13/10］有冇人關心下今年新鴻基單車節？

［13/10］有冇人關心下今年新鴻基單車節？
唔知10月13日有冇手足會去踩單車？
到時應該好多世界級勁旅單車隊嚟香港
聽日好似有簡報會，如果唔取消的話